黃店搞大笪地「光復文創界」

節錄

黃店搞大笪地「光復文創界」

【本報訊】建制派狙擊黃店，有荔枝角的黃店店長無懼壓力，自組市集將黃色力量發揚光大，聲言勢要光復文創界，以一切從簡慳成本，將老套地攤變成特色市集。

曾於深水埗區一個大型文創商場黃店任店長的的光仔籌辦黃市集「港野」，由同路人平租荔枝角工廈樓上場地和傢俬，並用最少佈置減省成本，「就得呢幅地咁大笪地方，你想點就點」。

■市集籌辦人光仔（左）租用荔枝角工廈舉辦黃店市集，更踢走裝飾減低成本。

擺檔店主親身推介品牌

逾廿檔將於明起一連兩天擺檔，主場地位於荔枝角香港工業中心B座四樓，另於斜對街三樓滙華工廠大廈的樓副場地則設包括「HongKong_IN」等幾家工作室。參與活動人士須事前網上登記（shorturl.at/bhnr3）。

光仔認為租金壓力會令檔攤千篇一律。。。。。。。

他又自行「fact check」參加的檔主，。。。。。。。

主打手工啤的「黃黚黚」首次擺檔。。。。。。。

同樣於露天擺檔的「飾簡」店主Christie則是市集常客。。。。。。。。

室內擺檔專賣鸚鵡主題手作工藝品的「桔蕉工作室」。。。。。。。。。

■光仔直言要將黃色力量發揚光大。